Bowie係白虎？[有圖]

冇興趣知

隔住個moon都聞到陣臭西味

凸起 有條小jj ge

唔怪得未入門就剋死老爺